［絲打入］男人邊個缺點最死罪

絲打覺得以下邊項係你一定唔可以忍受

1. 樣衰
2. 窮
3. 花心
4. 脾氣差
5. 滿足唔到性
6. 份人太悶

1

3係女人都話唔鐘意其實就最鍾意

脫髮？

3

3,4其實係優點
其他係死罪, 尤其1,2

講大句仲有成日遲到

有錢的話就全部都無問題

矮

7.無上進心（窮）

2

6

點先為止矮 冇米八就係矮？

高過個女仔唔多過5cm等於矮

4

無交帶

窮

窮
唔使講

樣衰同窮啦一定

花心 口花 成日撩女仔

3真係死罪
我衰過好多次

矮、脾氣差、花心都係死罪

126中哂

我成日遲到琴日俾gf詐型

7. 不忠

加脾氣差同遲到
真係會忟

要改下

無安全感（窮）

12456

中哂

脾氣差

自以為是

Agger 其他都唔係大問題 不過its hard to find a bf with the heart of gold

花心

通常脾氣差都會群返d脾氣差既朋友 好既一係激走曬 一係就縱容
損友實會花心 人以群分 近墨者黑
最後

咸濕

Gay

7. 毒

打女人

除咗3我都中曬

一係死哂
一係根本唔會入地女仔法眼

我眼中只有一樣野係死罪
食野摺摺聲

口臭

一定係三

7.蠢

又成班毒撚喺度自己傾

1 日日對住想嘔

6

利申 藍絲

我暫時未搵到 應該真係死曬lol

None of the above,死罪一定係矮

體臭

花心一定係死罪

樣我唔介意
性方面可以搵到方法解決
錢都可以慢慢搵

花心賤男一定要死

無錢

自大

窮+柒

一定係樣衰
如果佢樣衰根本唔會睇佢內在

留名等睇中哂

唔識讀心

一撚定係3

係 女人成日口講一套做一套
比人指出事實又用好多理由掩飾

3一定係必死

5

1，因為你唔會想同佢發展
更加唔會出現2-6的問題

懶勁

通常都係1,2
3果D先溝到女

無人一黎就完美既
咁點都要磨合 甚至教既 調教得好咪係你既好男人

時間問題姐
你要靜候 再靜候呀

唔花心，口花花嘅話
點樣同你一齊呀

一定係分心囉
滿足唔到性可以搵sp
脾氣差可以發返佢脾氣
四圍溝女真係忍唔到囉

3決定一切

自大狂

屌你 5你得咩？

屌 你估打句絲打入就有用既咩
到頭來咪又係成班男人覆

一定係4
幾有錢都冇用
脾氣差，隔住部電話ipad都要鬧你，出到黎都要黑口黑面
容忍有限度，女人瘋狂發脾氣都唔得啦

7， 肥胖

咁個女仔180，男仔183係咪都算矮

172以下=矮
173-179=正常
180以上=高

4一定係死罪

其他野都仲可以忍，但花心唔專一沒得傾
同樣地呼籲各位絲打唔好對花心賤男心軟，影衰女人

3
唔想被帽

成浸毒味

我就係依種人

緊撚係3

3/4

真係搞笑 女人有咩唔好 就要男人包容 如果唔係就即係唔夠愛條女

1,2,6

7. 小家，衰格，冇風度，計較

3

其他我都ok

真心憎口花花
口花花講野會當冇到唔回應

講就講3
現實未又係2
扮乜9

完全冇責任心
無論係咪自己做錯都賴咗落其他人度先

7 日呻夜呻

食煙

口花花真係死罪咩？
高中到依家成日比女仔話我口花同埋花心

j短

246都中

點解冇矮
利申 矮撚

錢
講真我由細冇窮過，但唔係真係住豪宅私樓
只係唔洗擔心第二日會不會訓街/冇飯食
除非受左咩野特別刺激，否則都唔會太追求上流社會享受既物質程度
我唔介意同佢一齊訓二百呎公屋，重點係而家香港人想要間公屋建立個二人小家庭都難

外貌呢樣野好主觀
d人話好普通 唔型囉 無咩特別者 型?邊度型? 乜乜物物
我自己鍾意就得啦

脾氣 講脾氣差應該冇人夠我情緒化
我知d男人最憎就係要估女人諗乜
偏偏我個人易唔開心但又唔識表達

出軌就唔好啦屌
至於d絲打話好介意男朋友以前叫過雞
我未拍過拖，到時介唔介意就唔知啦
不過如果而家你問我，我唔介意
食色性也只不過係basic instinct
叫雞明買明賣，點都好過出街強姦女人
D女聽KPOP夠係俾錢視姦班KPOP男星啦

高度其實我好矮
所以基本上冇人會夠我咁矮...

最後我打咁大篇野為乜
準備失戀

講唔識同人溝通冇人夠我勁
我有時俾唔到反應
自從痴線之後有時直情集中唔到...

一樣都唔中

A0 路過

將連登啲野當係真
開口埋口都係講連登野

同埋冇愛心/唔鐘意小朋友

上面有幾多係真絲

一定係6

一個字 _

窮 冇大志 矮 禿頭 細Jer 自大 臭 做事唔認真
呢d先係死罪嘛

百貨應百客
與其問啲女自己應該點做
女人心，海底針
邊撚到有絕對答案
問黎多舊魚
毒撚們例不如好好投資下自己仲好啦

太靚仔

咪又係錢

衰脾氣差

冇上進心，成日得個講，諗嘢天馬行空果啲

斤斤計較

agger

3,4

一定係4
1.2都唔緊要
3唔好帶番屋企就得
5只要佢唔係性冷淡就得
6唔係玩唔起又唔俾我玩就得

小器同度縮

講大話，不忠，

巴打滿足唔到性？

3同埋4